反正地鐵都唔正常服務 大家就善用地鐵冷氣啦

當一種交通工具唔再做到交通工具嘅功用，我地就唔好浪費既有資源喇。反正冷氣點都開咗，一於去地鐵閘口涼下冷氣，涼浸浸野餐仲好啦。

玩吓手仲可以被港鐵上吓頭條，幫你做埋宣傳，唔洗多謝。

#死都唔入閘啊 #反工尋晚咁多人跳欄